大家好 我係Nb細佬

hi
感謝改返個名

針係樓主放

咪屈我搭地鐵

sick吾sick放針

家傳 點會唔識

nbsl

你好 N本特納